[整合] 網上戰線

開咗個tg channel幫大家整合網上有咩可以做!

【召集鍵盤戰士】G20 全球洗版大行動！！

少少出post嘅建議

1. 叫人做野要出到有幾簡潔得幾簡潔，直接同讀者講你要點做，唔好要人自己諗佢要點做
2. 有link俾link, user friendly

有多一個簡介 page

巴打無事嘛？

無事，巴打有心